今日我番工同同事大肆宣揚港獨理論 點知比人撚到一棟都無

仆街
明明上網上連登
大把人支持港獨！！！
點解去到現實世界！！
我就比人撚狗！？
無人支持我？？？
仲比佢地話我細路仔太天真！！
點解呀！！

我覺得你好寂寞

覆一覆你